其實遇到三毛唔一定要封鎖

點解？

因為block咗就睇唔到佢，唔知佢哋有咩板斧啦，正所謂知己知彼百戰百勝！

利申:非三毛，有去遊行。

香港人 我地而家基本訴求一個都達唔到
冇撤回
冇成立黑警調查組
冇還到義士清白
冇撤銷暴動

有人擋喺你前面捱打同死諫
有人坐完政治監出返嚟都要再努力
有人喺獄中幾希望可以真正地參與其中

你有咩原因唔出嚟！
你有咩原因鬆懈！
你有咩原因唔為自己好好真正地爭取！

時代革命，光復香港！

大家記得今晚帶餐具去野餐！！！

［向五毛學習]五毛開post扮理性，鼓吹選舉無用，各派各屌，白票焦土，唔肯屌保皇，防止建制大敗。請大家用相同邏輯分化藍絲

［各位幫手屌五毛］五毛分化新策略：唔好多管齊下，唔要兄弟爬山，唔講選舉，泛民抗共派係分化撚，唔講血債票償，要互相指責